(緊急) 今日d催淚彈係新野？

煙又濃d
又會一路出煙 一路又會有嗞嗞聲
最重要係痛好多
一掂到皮膚 眼周圍 d眼水就多到行動唔到
見到有手足得個泳鏡 即刻收皮

搜

推

換左中國製喇
啲殼寫住係北方工業製

有無片

已經用緊大陸野 真係會爆炸果款

無片
我自己食哂 我無片
應該唔係全部都咁
因為正常嗰d彈 我食中又無乜事 係有部份痛到仆街

佢又唔係爆炸既
最主要係痛你隻眼痛到無行動能力

得一部份係咁
痛到仆街

一個唔尊重生命嘅國家生產出嚟嘅嘢係唔會理會你嘅死活

毒性強啲

CR?

做哨果時見到，啲煙又濃又難散

係 好撚勁
最主要係好痛

無豬嘴嗰d市民行過 真係即刻訓低

勁臭

無再痛
但係比平時痛耐左好多

豬嘴掂 聞唔到
但眼附近既皮膚就痛到痴線

小心d講野啦 又唔係唔知而家咁多鬼

少那眼

支那嘢
好毒

我屋企睇直播見到

都唔係少架啦